
                      Más de lo mismo. Típica historia, en la cual la única variante con respecto a Walking dead, soy leyenda, resident evil, 28 días después  es Brad Pitt y que los zombies van más a saco. Gastad el pastizal que vale el cine ahora en llevaros a vuestra pareja a cenar.
        
            